謝振中 很想去捕捉他

盧葦聰 那管他種在誰的家

Ok.

嗯